急問，請大家幫幫手

元朗或天水圍有冇餐廳有得睇巴塞對皇馬？

唔該